［車長萬歲］岩岩係油塘往北角列車

臨落車個刻車長開咪話佢要返工 所以去唔到遊行
叫我地代佢出去 叫我地要小心
成日車人大叫起鬨大叫香港萬歲
我認我廢我即刻喊左
多謝你 香港加油

車長要幫手送我地過去
利申 聽到

+1

好感動

其實要體諒部分行業
交通、傳媒、便利店等

你想買支水，便利店罷工你點買？
你接受到無記者的環境嗎？